一位同性戀者的自白

我不是因為同性戀所以喜歡上男人
也不是因為喜歡男人所以是同性戀

純粹只是
我喜歡上了一個人，而那個人是同性而已

幾On9先會講得出依句野
靚仔但下面係閪 你屌唔屌？

收皮

純粹只是
瘋狂製造愛滋而已。

純粹只是
你有精神病而已

我不是因為同性戀所以喜歡上屎忽窿
也不是因為喜歡屎忽窿所以是同性戀

純粹只是
我喜歡上了一個窿，而那個窿是屎忽窿而已

你睇得太膚淺

Logic fail